#TODO:

[x] components with API data
[x] routes
[x] redux
[x] search by name
[x] ui design styling
[x] mobile first / responsive
[ ] i18n
[ ] e2e tests
[ ] unit tests

//há uma dúvida sobre o requisito onde para o modal dos detalhes de ataque pede-se os dados de resistencia e fraquezas do pokemon, quando estes nao sao atributos do ataque e sim do proprio pokemon. tanto que na api os mesmos sao estruturados de tal forma.
